美股唔識買call定put

利伸用sofi